幫手去投票，撐香港電台，係投唔合理呀！

麻煩幫幫手

推

投票呀 對方又刷人數

推推推

再推

再再推

done 推

再再再推

P牌推唔起

勁推

怒推

爆推

一推再推

又推

仲有冇人幫手

推2

推3

推4